呢個女王正到我想做佢隻奴...

1500蚊

個肚腩仔好似幾軟軟豬咁…

佢傻下傻下咁

乜能野軟軟豬 好嘔心

整咗鼻有啲可惜

做奴唔嘔心？

幾撚方便可以就地正法

你嘅意見係錯

隻雞脾

我呢一世人從來冇試過錯

岩士唐英年早洩

做佢國王會唔會好啲

咩名

美廷勁能正..

Who?

唔信 圖呢！

支持

標題名唔洗crackdit 印狗？

自從知道樓主係gay見到呢d po都覺得無所謂

同佢無任何關係

骨感美人
想奶佢背肌

唔錯耳仔尖尖似精靈叫咩名?